32歲搵15K已經夠7,仲要UNDER一個大陸佬7上+7

屌你老母,做IT乜7CERT都冇剩係識執人口水尾的老屎忽.我讀咁撚多書有撚用呀

32歲搵15k可以讀左幾多書咁威威？

嘩,好難搵到過左3字頭仲係搵15K 架喎, 你點面對自己架

你睇下後生你十年既都係呢個數, 你呢10年做過D乜鳩可以咁失敗

利申:真心問唔係串

咩做IT唔係好好揾的咩? 15K 唔係IT FG 價咩? 定係你做死1份工?

ive fg都唔止15k

知足常樂 15k 能夠生活養到自己 絕對唔係咩失禮既事

呀哥過多唔夠半年就30，得14k

我就grad，起薪14k up

唔知阿哥呢十年做緊乜

一家中總有一個係失敗者,鬼叫佢係你呀哥拖衰家咩

想像唔到15K 係香港可以有幾快樂

我家姐都就黎三十但畢業咁多年無咩拎過錢番屋企

佢好似係無穩定工作
咁你自己話，大把人更廢

你家姐如果釣到金龜一舗翻身,我連食老軟ge資格都冇